有冇人知Poly BSE MEng fulltime係日頭上堂定日夜都有？

我搵極都唔見有寫上堂時間，反而fire & safety，high performance building有寫fulltime係返日頭加夜晚
所以其實bse 應該都係咁？

建議send email問department